公司有隻樣衰嘅死臭雞 應該點對付？

人醜 爆牙突眼 二十歲有多仲係中二病 冇料扮四條 呢D極品可以點收佢皮 求指教

執返佢幾劑

樣衰已經係佢既報應

爆牙突眼 真心啃唔落

日日濃妝 著到成隻雞咁

咁樣衰嘅好人點算

貼上黎比大家品評下
已是最佳懲罰

樣衰有好人架咩
相由心生呀

我係佢條仔真係死左去算